[加密流出]牙籤仔中出蔥蔥 相片曝光

隱約見到啲汁流出黎

你地無得食腐皮我

咁都熱門

圖文相符

果然同IG一樣外表好白

嘩屌

入黎想睇呢個蔥蔥比牙籤拮，點知唔係

你咪就係食蔥蔥嗰條牙籤仔囉嘈

圖文相符，正皮